[突發］蘋果要人 你比咗三蚊未

唔講廢話
$3啫
俾咗先